班熊軍QQ先知去晒邊 ？

隔左一日就消失晒既？

利申：均價228 跌多150最多打個和

去哂IFC紥營
利申：390以上十幾手正股冇驚過

你都幾忍得手喎

去左冬眠

夾撚住左郁唔撚到
利申恆指熊軍透唔到氣